鍾培生唔該入一入嚟

做咩啫你 俾TB搶咗條女呀？
性取向同性別認同都唔識分 學咩人講經 做下research先好講嘢啦柒頭

咪推d垃圾

今次唔反鍾生
TB死全家

支持鐘共

用「比tb搶左條女」當做反駁

鍾生咁有錢 實請咗好多PR上連登
所以大家唔好見連登咁多人認同佢 就覺得佢啱
獨立思考啊大家
呢樣都係對抗極權好需要嘅嘢

你地有能力捐錢起醫院學校先再評論佢ok?

連登仔普遍駁人技巧之一

作為一個公眾人物點都要有少少基本知識先好出聲啦
係咪盲撚咗睇唔到咩叫「性取向同性別認同都唔識分」
//就算是男同性戀也好 他都只是想做女人//
根據鍾生logic gay=想做女人？
根本兩者唔應該混為一談
染色體有異常就話人地係天生殘疾
做乜鳩啫
所謂「多咗啲X多咗啲Y」只係講緊有機會同時擁有男性同女性嘅特質
冇話過一定會影響埋性傾向

傻鳩

TB 無波算唔算殘疾先?
可能就係無左一忽女性性徵咪做tb囉

我既感覺TB就好似坐住電動輪椅周圍衝直行直過既仆街

Gay都有分係覺得自己靈魂生錯身體 同 認同自己係男人 proud of自己係男人
乜有錢仔眼界唔係應該闊d架咩？
利申：非gay

張家輝:我話我係香港最佳男歌手啊